聽日之內有廿個大過我嘅會員號碼喺度留言 我..

10月1號10點鐘準時，喺維園邊叫口號，邊裸跑

終極文宣 對準政權 全民抗共

大過你

十卜

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

我

推

得四位數

支持樓豬

除定褲等大家

聽日呀！冇人講呀 機場見

依家去開個新ac先

叫好啦，唔好裸下半身
唔想再無多個手足

跑啦

光復香港

好難唔大過你喎, 準備定號啦你

跑

最高都係廿六萬幾 叫我點跑得落手

？